## Houses for students

Сервис, с помощью которого студенты смогут быстро и безопасно подобрать для себя съёмное жильё и найти соседа.
Используя данный сервис, собственники также могут добавить место жительства в базу.
Для того, чтобы разместить жильё или снять его, пользователь должен зарегестрироваться.
Возможна бронь нескольких вариантов.